[{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/96","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":96,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/15","o:id":15},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"autorit\u00e9 comp\u00e9tence\u003Ecadrage pr\u00e9sentation","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T13:20:01+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T13:20:01+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"autorit\u00e9 comp\u00e9tence\u003Ecadrage pr\u00e9sentation"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"Une \u00e9tude de Goldman Sachs affirmait que 300 millions d\u2019emplois pourraient \u00eatre remplac\u00e9s par l\u2019IA."}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"L\u2019intelligence artificielle pourrait remplacer 300 millions d\u2019emplois dans le monde, le v\u00f4tre est-il menac\u00e9 ?"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/8","value_resource_id":8,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"CadragePr\u00e9sentation"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[une source] de [nom de la personne] affirmait [nombre][ contenu th\u00e9matique de l\u2019argument]\n"}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/73","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":73,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/15","o:id":15},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Cadrage appuy\u00e9 sur la nomination","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T13:00:56+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T13:00:56+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Cadrage appuy\u00e9 sur la nomination"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":" Le concept d\u2019intelligence artificielle est utilis\u00e9 depuis le milieu des ann\u00e9es 50 du XXe si\u00e8cle. \u00c0 l\u2019origine, il faisait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l\u2019id\u00e9e de cr\u00e9er des machines capables d\u2019ex\u00e9cuter des t\u00e2ches n\u00e9cessitant l\u2019intelligence humaine.\n"}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Intelligence artificielle\/ ressource humaine, comment appliquer l\u2019IA RH.\n"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/10","value_resource_id":10,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"CadrageNomination"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[objet] est utilis\u00e9 depuis [date] [\u00e9nonc\u00e9 de la nomination qui porte sur l\u2019objet de l\u2019argument] \n\n"}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/56","@type":["o:Item","argu:Argument"],"o:id":56,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/15","o:id":15},"o:resource_class":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_classes\/107","o:id":107},"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"autorit\u00e9 comp\u00e9tence\u003Ecadrage pr\u00e9sentation","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T12:42:39+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T12:52:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"autorit\u00e9 comp\u00e9tence\u003Ecadrage pr\u00e9sentation"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00ab\u2009L\u2019IA peut \u00eatre utilis\u00e9e pour \u00e9valuer des entretiens d\u2019embauche enregistr\u00e9s. La soci\u00e9t\u00e9 HireVue propose ce type de dispositif qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9 par certains employeurs\u2009\u00bb indique la chercheuse.\n"}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"Et si l\u2019Intelligence Artificielle devenait votre nouvelle RH\u2009?"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/8","value_resource_id":8,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"CadragePr\u00e9sentation"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[objet] [contenu th\u00e9matique de l\u2019argument] d\u0027ailleurs [nom de l\u2019organisation] a d\u00e9j\u00e0 mis en place cette pratique d\u0027apr\u00e8s  [titre de la personne] \n"}]},{"@context":"https:\/\/argument.generateur.art\/api-context","@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/45","@type":"o:Item","o:id":45,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/users\/15","o:id":15},"o:resource_class":null,"o:resource_template":{"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/resource_templates\/2","o:id":2},"o:thumbnail":null,"o:title":"Autorit\u00e9 comp\u00e9tence \u003E la partition","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2024-01-23T12:32:14+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2024-01-23T13:07:29+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:primary_media":null,"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Autorit\u00e9 comp\u00e9tence \u003E la partition"}],"dcterms:description":[{"type":"literal","property_id":4,"property_label":"Description","is_public":true,"@value":"\u00ab\u2009Elle peut analyser des donn\u00e9es personnelles comme le langage, le vocabulaire que vous choisissez lors de l\u2019entretien enregistr\u00e9, le regard, les \u00e9motions ou les mouvements des mains pendant votre interview\u2009\u00bb, d\u00e9taille  Agata Mirowsk, la professeure de Rennes School of Business.\n"}],"dcterms:subject":[{"type":"literal","property_id":3,"property_label":"Subject","is_public":true,"@value":"l\u0027intelligence artificielle dans les m\u00e9tiers RH"}],"argu:hasFamilleArgu":[{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/1","value_resource_id":1,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Autorit\u00e9Comp\u00e9tence"},{"type":"customvocab:2","property_id":198,"property_label":"A comme famille d\u0027argument","is_public":true,"@id":"https:\/\/argument.generateur.art\/api\/items\/18","value_resource_id":18,"value_resource_name":"items","url":null,"display_title":"Transfert_Quasi_logique_partition"}],"argu:generateur":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"G\u00e9n\u00e9rateur","is_public":true,"@value":"[objet] [ contenu th\u00e9matique de l\u2019argument] [nom de la personne]  [enonc\u00e9 du titre de la personne]\n"}]}]